學術討論：警嫂有幾好食

利申絲，但好多男性朋友同我share偷食心得
咁多個職業入面，好似警嫂最受歡迎聽得最多
認真討論下

我先
- 差佬多短/幼j，生完之後要大碌d先有感覺
- 差佬結婚時fit到爆，扎左之後走曬形始終唔系個個好似沙sir咁有操住

開錯台sor 原本想打警嫂有幾鐘意偷食